李嘉誠全日身家跌108億最傷 中美齊施壓 兩邊不是人

人大強推「港版國安法」，除了港人言論自由將被打壓之外，亦令港股全日大幅下跌1,349點，一眾富豪身家賬面大縮水，當中以長和（001）創辦人李嘉誠最傷，根據福布斯即時數據，李嘉誠全日身家大跌108億元，至1,908億元；至於首富、恒地（012）創辦人李兆基亦損失85億元。若單計擁有上市公司主要權益的九大富豪財富，全日總共蒸發509億元。

市值=身家？

股份跟市場價值再計身家

李嘉誠身家有1908億，地球上有60億人
如果他給每人一億，他還有1848億身家。 地球上就不會再有窮人了，都不懂為什麼他不這樣做？

大跌成百億以為好多但原來仲有成千九億

數神

Goodest Maths

天才

1）睇下用咩貨幣單位計
2）呢個係資本主義

108億對誠哥黎講算咩？

#adore世界扶貧靠你

震驚! 連登天才「21點小王子」一句話驚呆了60億人! 連歷代諾貝爾經濟學家也無語了

幫你改正

到時咪貨幣貶值到一億做單位

依篇係咪潮文黎

都仲係富豪

作為窮撚一個
1200億
同1000億
對我黎講都係無分別

我希望 524 香港獨立 香港人建國 成為主要聲音

王梓軒：「一百多元一天，一個月也有三萬多。」

大劉仲唔快d走

係

仆你個街 中美雙方咁樣恰個九十歲嘅老人家
係咪想激死佢？

打大佬，浴火重生

數學之神

524 銅鑼灣

好有道理,由此可見李生幾自私......

一蚊

幾年前已經玩緊呢個gag 仲咁撚多真心

大把錢有咩所謂
攞大部分錢走人爽手

60億x1億先係個總數呀慒撚
你宜家係$1x60億人 個計法

math god

今時今日無得舐兩邊

減完條數係每人比左1蚊

又撚

香咗再出發

你真係好叻...
係米鮑姐教你數學

好撚醒

1908億...
係190,800,000,000
係咩概念...

認真
fake到我諗咗陣

再一次證明國安法弊大於利

國家會點安全左，等左成日都冇新聞講

碎百萬當係碎銀

如果呢個留言轉做殘體放上微博/we7
係完全冇違和感

係囉 好傷咩
我諗係等於普通人冇左一千蚊？

勁過5餅2魚

呢個原本係we7

就係唔會安全咪冇

你都係數神黎

好多新會然

屌，次次見到鄭家純就諗起台灣嗰個
然後見到台灣嗰個又會諗起香港嗰隻

支共連作文9up 都廢事

下星期仲會跌
跌左既錢夠買起條八婆777唔知幾多次

同中共割蓆咪無事 走佬保平安

已經唔記得改邊一個
好多人沖出黎柒

佢向以色列個海水化淡廠都無得搞啦
老李專搞民生嘢依家去中國化玩完啦

你真係好醒

老老豆豆家誠哥走左幾多資

錯得好緊要

得返千九億陰公豬

Shk無既

感謝黨

反而想講嘅係其實以上嘅人每人捐幾億
已經救到海洋公園

好彩有你，真係唔識答

支那富豪情況點？

係喎咁你都識
屌你應該係難得一見既數學頂尖天才

佢講過自己私已錢都唔止檯面果D

唔係
呢個真正天才黎

好多真心膠

其實係佢真心？定你真心？定我真心？

成班友真實身家俾人低估得好嚴重
撚止

錢太多，違反共產主義，有害國家安全

痴撚線
剩係依9條友有市值幾千億身家
真係好撚癲

好多新會然笑鳩人

傻撚邊個柒咗都唔知

鮑姐作育英才

好過俾人夾返大陸然後「自願捐出」家產啩

巴打心水清

冇左5%當你一百萬身家冇左五萬都算傷啦下話
雖然呢啲級數，幾多身家都係數字遊戲嚟

呢個係幾年前喺某強國度流傳㗎

香港人，歸隊，524527，全港開花，背水一戰

借個位：黑色五毛風向警告，大量五毛正在吹襲連登
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下強行通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

3月果次咪跌仲多，講黎有乜春

記得佢有一次講過我地估少左佢身家幾倍

對佢哋嚟講數字嚟啫

呢d真係浮雲黎

股市日日上上落

哥哥教我數ok?

李嘉誠：俾獎金 (嘩) 送百億當係碎銀 Super!

其他個D富豪

走得出中國 先再講啦

一日係中國 你既錢 都只係暫時放係你到

輸小當贏 輪淨小小都當係贏

好耐冇見過數學家

我冇用we7 真係唔知

我屌冇睇清楚添 自膠

屌你呢個好笑

身家再出殯 抵死

佢老人家仲怕咩，生意一早走向世界，已經交捧，d孫又有外國藉

遲d恒地，新世界佢地仲傷

新會然

屌 好似散紙呀

鈍官係咪專登跌64

我已經開始覺得連d comment 都係潮文嘅一部分

每人一蚊雞下話

民族自強
香港獨立

香港人報仇
香港人建國

明日大愚 : 碎料黎姐

你都勁架

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

誠哥好似講過forbes計小佢至小一半身家

你活了一輩子也不知道的真相！連「祖赫特」都不告訴別人的秘密，足以改變你的人生⋯

［行動Po］我同你哋講阿，我哋最愛國㗎啦，咁梗係要唱得大聲啲啦！

我嗌 民族自強

你嗌 香港獨立

我嗌 香港人 你嗌 建國

[希望大家正視] 香港獨立國旗問題

公務員想講少少嘢

姐係大約等於7仔執咗50間分店咁上下

數學家